cut hkbn係最低成本既抗爭

最基本既表態
唔好再比tvb賺到任何收益
為左出面打生打死班手足
個一兩千蚊當豪比狗

cut hkbn, cut tvb

推